早上觀塘搭的士去機場要幾耐?

8點上車會唔會塞到pk

觀塘道、龍翔道

係咪會塞到飽撚晒

要保守 地鐵去青衣轉機鐵 一個鐘內
前提你個喼唔係太大

官繞 太子道 三幹

8個字 塞半個鐘
多次遲到觀塘>機場飛的經驗

唔塞半個鐘

塞埋都係8個字？

推

計埋塞車8，9個字差唔多啦，你call 的士人哋做開機場線就算塞爆識搵路行。

答你唔到
龍翔道同觀塘道冇得估
到時早啲睇下路況決定
如果好彩地暢通無阻就40分鐘內

唔該晒各位巴打

你坐的士係唔係傻撚左？
有人唔做做狗，坐Uber啦！
的士狗落車收你$3600

貴過uber喎

朝早觀塘去荃灣方向唔多車，係反方向先塞到仆街，我試過差唔多時間自己揸車去到機場泊底都唔駛一粒鐘

如果你行落街, 截到的士既話點都好過call uber, 因為有機會俾司機cut 單
利申: 奶過野, 趕住過海, 無的士之後call uber, call 完有的士但我廢時cancel booking, 點知之後反而俾uber司機cut 我單. 類似事件試過幾次, 從此放棄uber

你唔係呀嘛
寧願行路去機場，都唔會益的士狗

樓主最後搭左幾耐

係啊黎緊下星期去旅行, 唔講咁多今晚要開始行路去機場啦

早小小7點9/10最後一班E22x
8點9一定到
咁早未開始塞

的士快10分鐘左右
車多唔行得快巴士幾多

不如早d出門口啦

就算今日我話你知唔塞, 30分鐘到

都唔難保聽日有人炒車, 要塞30分鐘

觀塘一帶都係車多路窄, 又多意外

仲講uber